有無2017、2018年買樓既業主？

你地呢刻心情係點？
打算點做？
#加租都係日日賺

窮人真係好可憐

我都覺

沽俾我啦

2016年尾 有咩幫到你